Henry Cavill要為JL甚至DCEU負一定責任

一拍完JL就跑去接mission impossible
補時嗰時有鬚又剩
搞到個scene用cgi掃走個鬚同下巴
同bvs save Martha同工異曲

相反marvel演員敬業係有眼睇
Tom Hiddleson拍完戲去comic con都扮Loki
上戲前又同Chris Hemsworth去醫院探小朋友

可能我誤會咗
利申 冇睇JL

我知Henry Cavill唔想被定位又或者點
但係咁大製作留返幾星期預補拍都係演員嘅責任掛
大佬呀一個唔該DCEU就咁收皮

再者你睇睇Iron Man或者m記嗰三個Chris
全部人都係得閒先拍一兩部小品咋

其實唔可以怪晒佢 佢簽咗約無辦法
但係點解唔傾下痴假鬚 或者wb出錢cg啲鬚

marvel gotg nebula同drax化妝每次都要幾個鐘
全身上色不特只仲要剃光頭
呢啲真係好專業

套戲本身好地地就唔洗補拍啦

我冇記錯既話Cap拍完avengers 既時候都係留左鬚拍另一套戲
之後avengers 要補拍彩蛋
佢都係就角度再加cg執唔見啲鬚
所以根本唔係演員問題
係電影製作有問題
要補拍都算 明知佢有約係身要留鬚
仲要大頭close up加7 cg

其實你地班人知唔知發生咩事㗎 中途轉導演然後先要補拍

全世界都知啦 得你一個知咩

我知
咁但係我人好地地幫新客跟緊大pj
舊客轉腦細 新腦細叫我幫幫手
我都無責任冒任違約既情況下幫舊客手架

Zack唔識講故仔
Joss冇美學

WB心諗，今次掂喇
Zack+Joss，有故仔又有美學

結果？

睇reddit啲人講
其實wb有同paramount傾過可唔可以痴假鬚
wb甚至提議出錢幫hc喺mi6度cg假鬚上去
(爆料條友好似做開vfx 話加鬚易過整走d鬚)
但paramount梗係老撚都唔制啦
而家你jl柒左係你wb揹鑊
但mi6有咩事就我paramount揹鑊架喇喎
反正hc同我地簽左約 你點執走啲鬚關我撚事咩

其實係咪Snyder大導燒晒啲錢拍大爆炸slowmo
到Joss成大半戲都要reshoot又無budget
咪唯有搵有是旦搵個煙腸搞撇鬚

補拍原本係閒事
但joss嗰次補拍好似係原計畫以外嘅事wor
咁又有得怪個演員

想知thor剪短同ca留鬚又係咩原因 劇情需要？

責任都未識釐清就唔好學人出post 啦
on9

咪撚屈vfx班人廢啦
七月補拍九月有試映
執走啲鬚係執過哂塊臉
咁短時間邊撚搞得切

前者睇thor 3
後者係 以家又剃走啲鬚拍avg4

幫手補充
爆料條友聲稱有份做ww vfx
話有朋友有份做jl爆話wb直頭叫佢地拎zack d原片試cg假鬚係work
不過paramount都係老撚都唔制

好過有啲人懶係有見地咁話樹大招風唔好睇

樓主都on99本末倒置
套戲拍完就梗係接下部啦on9
其他演員拍完戲去醫院探小朋友就一定要跟足佢地咁先係敬業?
其他演員得閒先拍一兩部小品就一定似佢地先啱?
咁大製作要補拍原來唔係導演係演員嘅責任
jl失敗要負責任一定係wb 導演

Thor3剪頭髮算有需要咩

wb高層要補拍的 唔關導演事

Henry Cavill留鬚拍JL就唔敬業

咁Henry Cavill拍IP肯留鬚又叫唔叫敬業？

真鬚就救到套戲？

其實Logan 入面狼人全程都冇留鬚
係CG 執上去

佢唔專業

加鬚肯定易過執走d 鬚